程式員被捕後及在警署內被毆打後留院 8 日 事隔半年後卻被落案起訴

去年 10 月 27 日網民發起「追究警暴 連繫穆斯林 守護民眾 與記者同行」集會，及後旺角發生警民衝突。事隔半年，一名電腦程式設計員被控抗拒警務人員罪，指他被捕時及在警車上反抗，導致一名警員受傷。案件今日在西九龍裁判法院提訊。被告透過代表律師投訴指，他被捕後及在警署內被警員毆打，多處受傷，須留院 8 日。案件押後至 6 月 17 日答辯，被告准保釋，但須宵禁及禁足旺角一帶。

被告梁霆（31歲，電腦程式設計員），被控於去年 10 月 27 日，在旺角彌敦道近奶路臣街交界，抗拒警員A。

辯方投訴指，被告被捕後及送往警署後被警員毆打，多處受傷，在廣華醫院留院 8 日。被告曾要求求診，警方卻要求他先處理口供，最終須要律師介入被告才獲送院。

辯方今日申請押後答辯，以待辯方索取文件及法律意見。案件押後至 6 月 17 日答辯，被告准以現金 5000 元保釋，期間不得離港、須守宵禁、禁足旺角洗衣街、豉油街、上海街及旺角道一帶。

案件編號：WKCC 878/2020

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

真心 佢地對香港既破壞仲大過黑警

跟住又貓哭老鼠上面干預法官

港共不停秋後算帳

俾狗打搵手擋都犯法

呢啲係專業人士嘅道德高地萬用語

嘩仆你個街
張圖fb 藍絲係咁傳
傳到落連登了

扑鳩你先

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

自己出手先抵死

講笑，不過呢Ｄ事真係見慣不怪

上左狗車仲可以出手

楊ON Q自己真實對白

你發乜神經？

屌

狗官又睇唔到

推